選民登記問題

今年23，18個年生日去左登記選民。
但係個年簡左淨係選區議員有投票權，
無得選立法會議員。
想問我依家應該填邊張補返

應該就唔會既，係唔係果陣無tick 超區？（即係鄺子個議席）